趁大家未訓，想問一個好重要嘅問題

近排朋友養咗隻狗狗，佢好唔生性仲好似有瘋狗症周圍亂咬亂吠想問各位巴絲攞下啲心得，等狗狗可以乖乖聽話
—-

預期話怕狗咬
點解唔主動見到狗就即刻咬佢哋

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

Black block點都有用，但天氣凍，著多件吾好冷親呀

行動先用 走緊就快速變裝

Black bloc係保護番前線既手足做野就算影到 都唔知係邊個 所以咬唔入
所以基本上你行街就轉番裝 做野就black bloc

而家咁既情況 我建議下半身可以照黑 上半身就彩虹戰衣
做野先着番既黑色外套
走就除外套 混入人扮街坊

除咗難啲分exactly係邊個之外，仲有咩用？
當而家隻狗去到逢黑必咬之時，係咪即係無撚用

(Sorry 個frd隻狗真係痴線架）

聽落似有用但其實有個潛在問題：當隻狗咬實要check你袋袋嘅時候，發現件黑色外套，一樣照叼走你唔會同你講道理

（重申：因為朋友隻狗狗而家有瘋狗症）

推到置頂，個問題好重要！！！

避cctv , 就算打爛，都唔好覺得冇cam影住你